慶祝聖誕是咪承認自己係芬蘭人？

好耶，可以做歐洲人了

慶祝佛誕就係印度人啦

係，所以慶祝農曆新年就係中國人

不嬲

慶祝同習俗唔識分?

慶祝pocky日 所以我係日本人

食秦國米就係秦國人

感恩節係美國人

成班上兩代大陸走難落黎想唔認自己係中國人
最多話自己唔係大陸人

農歷新年就中國 歷法存在個時中國仲有幾千年先存在

中國個個叫春節

所以我只慶祝香港重光日同雙十節

五毛去哂邊

所以香港人飲喜茶, 用v7係好合理

點解唔係猶太人

農曆曆法係意大利人傳入中原
非支那人發明

咩叫中國人？你計朝代？定種族？定地理？

佢地諗緊自己係咩人

中啦
你慶祝只係陪襯，襯下熱鬧
習俗係你代代傳落黎

樓主咁都唔撚識分抵你做死一世支那人

利瑪竇明萬曆年間就已經開始喺廣東省傳教，你點知佢祖先係咪嗰代就開始信＆慶祝聖誕？

大家都係意大利人

習大大帶頭判國

勾結外國勢力

叛國